記者問會否封中上環區 張竹君：封區由其他部門考慮

大腳一清

龍門任我擺 吹咩

港共政府

依D 先係問題嫁嘛
話之你成個gym 1000 人中, 總之有錢人地方就唔封得

封疫區唔係衛生部門去諗？

呢單野唔係我跟開

卸膊操

民政署揸旗（ 好似係）

點解油旺旺深水埗土瓜灣就封得咁爽？今次健身群組大把住港島半山，點解又唔封？

一腳傳中，妙

今朝咪封大一上環西營盤囉
你地唔滿意呀？🤭